\begin{task}{31.4(2)}
  Представить следующую прямую как линию пересечения плоскостей, параллельных
  осям $Ox$ и $Oy$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = -1 + t,  \\
        y = 1 -t,  \\
        z = 5t.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{task}

\begin{solution}
  Вид плоскости, параллельной $Ox$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      B_1 y + C_1 z + D_1 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Вид плоскости, параллельной $Oy$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      A_2 x + C_2 z + D_2 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = -1 + t,  \\
        y = 1 -t,  \\
        t = \frac{z}{5}.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = -1 + \frac{z}{5},  \\
        y = 1 - \frac{z}{5}.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        5x - z + 5 = 0,  \\
        5y + z - 5 = 0.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{solution}
